TWICE "MORE & MORE"再出TEASER!

MOMO Solo

超正

下==前幾日明明係印第安人嚟

彩瑛很戰鬥格
今晚就同佢戰鬥

米癲拉 老婆在我家

Momo dancing queen 上身

好快時辰到

好彩早婚

咁我要定仔啦

彩瑛是我老婆 其他你地分

印仔同你爭彩瑛
咁我NTR佢老婆

彩瑛已經嫁了俾我 係印仔同你爭定延

出teaser就夠
唔使出mv

Momo又係跳返個d舞

Momo真係dancing物先

條褲會唔會柒左啲

隻舞